[
    {
        "randomId": 499
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho umugabo ahinze ntasarura",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Imbaragasa",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira inka nkayisasira amahwa nkayorosa andi",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Hobe!\"",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Intukutuku inyamubande",
            "option_1": "Amahundo",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Ikibyindi",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Amahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira umwana nkamutega amasunzu nkamutuma mu ishyamba",
            "option_1": "Umwambi",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_4": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "correct_answer": "Umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hirya harahiye no hino harahiye hasigaye  urukumbi rwa Sasa",
            "option_1": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_2": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "option_3": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "option_4": "Inzira",
            "correct_answer": "Inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kakubagurira",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Ikigega kirimo ubusa",
            "option_3": "Akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "correct_answer": "Akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite ibiti imizi yabyo yakuze ijya hejuru, amashami yabyo areba hasi",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ubwanwa",
            "option_3": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_4": "Akagata mu rwobo",
            "correct_answer": "Ubwanwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kari n'imyambi kari n'imiheto karahamiriza imbere ya Sambwe",
            "option_1": "Umusambi; abashi b'inkingi",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Agakono k' inzara",
            "option_4": "Intete y'ururo",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nuriye umugogo nnya ibuye",
            "option_1": "Agaheha mu gacuma",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Amasaka",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabuki irabyina impa",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Umuvumu",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    }
]